這是正式錄用的警察嗎

咩人嚟

冇樣冇no.

我都想問
正常速龍小隊唔會全部蒙面